環球時報: 「中央從未指示香港修例」

唔只毒果咁報導

連環球時報係報導標題列明 「中央從未指示香港修例」

[url]

[/url]

驻英大使刘晓明接受BBC专访：中央从未指示香港修例
2019.06.13 10:13:08 环球时报百家号

信佢老味啦 共產黨夠話比民主你
咪撚同我黎依套

冇明示，咁有冇暗示先

割蓆

割席了

另一大陸網轉載環球時報報導， 標題都一樣

驻英大使刘晓明接受BBC专访：中央从未指示香港修例

环球时报
06-13 12:58

林鄭已淪肉便器
射完即棄

中共夠話64冇死過人

記住今次割蓆係用人命換返黎

過硬嘅嘢你噏乜都得架啦
到時如果發叔2.0睇你會唔會出來吠？

咁快割席？推柒婆出黎死

要求中央罷免林鄭，破壞國家同香港繁榮穩定

郭文貴話條例係林鄭親手寫，然後提請中央

唔使割席啦 DLLM

建制派今次你仲夠唔夠膽話等埋發叔？
林鄭𠵱條仆街好專制 呀爺割咗佢地要硬推

又放割蓆風
睇落唔係冇灣轉

無論如何 淋病都得死
利申 : 發夢聽到d醫生講

鼠輩

林鄭話有喎
媽我好亂呀

最主因應係美國既《香港人權與民主法案》

上面點講都好 關鍵係建制點做
如果建制都係俾佢過咁一樣玩完
仲可以大大聲講香港人決定俾蝗管呀 唔關我地事呀咁

玩大左就搵人祭旗?

阿爺夠話六四冇死人啦

割席

佢講果時， 美國佬未正式話本周提交《香港人權與民主法案》

淋病依個condom修完例就完成黨的任務。

send俾外國

宜家好難估
照過，建制下次選舉就大撚穫

呢啲說話事後講係風涼話
事前講就係放風

𣎴過777幾乎肯定死得

冇指示要修例
但叫你以後中央捉人合法化

騙子都可信過共產黨

邊撚個投票支持， 就會俾美國blacklisted

嘩！唔好再假啲
等於你老母同你講，從未指示你加家用有乜分別

唔好諗住咁簡單割𥱊就會冇事
搞掂林奠，下個係你

所以大口狗唔敢開會
班狗上上下下都嚇到瀨屎

一定有基本盤 但中間派應該會含淚
不過都要泛民d人唔好個個好似關鍵橋咁

屌你老味，你話冇就冇呀？林鄭夠話冇賣港

唔好咁天真啦
一個唱紅臉一個唱白臉扯貓尾咋
佢一日唔收回都要繼續搞，唔好對政府抱有幻想

咁就想卸俾林鄭？
你唔同意林鄭會繼續做？

佢好似講過話佢自己決定黎

有機會啫
共狗有幾信得過應該冇人唔知

咁炒咗林鄭啦可以

on 9 割乜撚野席
唔通話係中央指示咩

留了退路

咁又唔洗戴頭盔
有邊個可以唔洗死

支持同指示差好遠呀清，好明顯支那係講俾trump聽，廢時貿易戰又俾藉口人

但係有好多小朋友真係幻想阿爺會出黎主持正義咁款

收皮啦
搞出事就割席

佢話支持修例
即係佢揸莊啦

如果係林鄭搞出黎
佢會話留返俾林鄭決定啦

柒婆

成日扯貓尾 一時又話全力支持 一時又從未指示

林鄭無請示過你？
揾鬼信

邊撚個呀爺呀？自認做佢個乖孫呀？

信佢一成

唔通講你講 係呀我落order架

支那幾千年來都有種玩法
皇帝唔會明示，但就話「你懂的」
要班細既自己揣測同行動
成功就係皇帝既功勞
失敗就話皇帝無講過

冇指示 淨係支持

十九才子又中？

trump trump點會聽

只需要記住中共勢力範圍只得一種玩法 - 主子冇指示奴才屁都唔敢放一個

你話冇指示
1.你講大話
2.係7婆獻計

我覺得係7婆獻計然後你指示佢去做 最後收唔到科就講大話話冇指示

會唔會抑鬱㗎

HKSAR CE Condom Lam

好打得，一定要迎難而上

戲要做足

中聯辦呢？

典型共狗。表面呃鳩人 搵鬼信

尋晚淋病好似人質俾迫讀稿。佢一定俾人中出即飛

Vote them out

又玩依招
屌你老母共產狗係唔可信

下次應該唔會有公平選舉，DQDQDQ

精人出口, 笨人出手
佢可能冇明確要淋奠做, 但出口術暗示淋奠要咁做
點都好, 淋奠只係一隻用完即棄嘅棄子~

唔信會收返住. 保持隊形. 繼續抗爭.
直到林鄭話撤回修例為止.
香港人加油.

中央唔支持, 不過中聯辦支持

共產黨講既邊個信

扯貓尾啫

咪撚信傳聞

目標一日未達都係虛想

大大聲支持又算什麼

呢個唔係傳聞

係環球時報既文章標題

推

林鄭一家仆街了

西環冶港

此地無銀

暗渡陳倉

中國表示支持但無指示

大意係
"拿, 唔撚關我地事架, 你貿易戰唔好再加碼啦!! 頂唔順啦!"

實話唔關佢事條柒婆攪到咁大件事，國際都睇到哂

呢樣佢地反而唔驚，大把鐵票。反而美帝份法案佢地就會怯。

過咗仲理你下次咩，同埋如巴打所言，而家興dq

今日唔開會原因?
要諗點兜

琴晚仲好強硬㗎喎

香港政府做嘢中央係冇可能唔支持

但係有冇指示過香港政府就係兩碼事

你玩到咁大就算唔過 建制都冇咁班中立票源... 後生政治冷感個班都出哂黎屌

推777去死呀 放上國際笑?

柒鵝要變 condom 了

64冇死過人
習種讀過中學

收喇而家冇人care你哋咩想法ar
一係攬炒一係收返

柒鵝西痛落台

賣林鄭

問：還是關於香港修例的問題。修例是中央政府要求的嗎?還是香港特區政府自主作出的決定?

答：香港特區政府已就修例問題多次對外介紹有關情況和考慮，我建議你去關注一下。

我可以再重申一下，中國中央政府堅定支持香港特區政府推進修訂「兩個條例」的工作。

唔正面答又點解釋？

冇指示啊
明示 暗示 要求 命令
你想用邊種方式？

其實一開始應該係林鄭同佢班馬屎忽痕攪
步處又唔掂 又估唔到反應咁大 攪唔掂
先攪到中共介入撐佢

嗰陣時中共都同侵侵打緊貿易戰
會唔會咁傻無野搵野攪 自己開條戰線攞黎煩

建制派今次有藉口啦

環球時報話香港各界支持修例
講開大話，一向鳩up唔洗本

林奠變棄子

禽日朝仲撐緊今日已經割蓆

宜家無人撐你呀！人立法你立法

冇指示
有暗示
建制狗食左咁多狗糧
係時候為中央犧牲下喇

咁口交部果條友吹水 ?

咁支持同指示的確係兩回事
人哋要個落台階呀

立刻撒回

外交部:中央政府堅決支持港府修例！

根本就耍太極咁耍，但事實係點大家心照啦

中共叫你推法例，但係冇話過會承認責任

屌你老母不如話"中央從未知悉香港修例"好過啦

咁其實都係因為尋日 美國先終於有反應
侵都係尋日先回應

如果唔係612義士流血 我估美國都係會唔出聲住

你果篇文係昨日

今日， 文匯既標題都都....

駐英大使劉曉明接受BBC專訪:中央從未指示香港修例

2019-06-13

光速割蓆

不要停留在討論事實的真相，而是利用它去分裂敵方。
向藍絲癈老，政治冷感的人宣傳: 林鄭在沒有習大大指使下，自把自為強推「逃犯條例」，攪死香港!

乜都假 撤回我先信真

呀爺都同柒婆割𥱊....

我估下一批就係建制放風同林奠割蓆

鋪定下台階，必要時犧牲林鄭

剩係叫777搞掂晒啲異見人仕，無叫佢立法wo

睇來777要落台

真假都好 唔係重點

對抗到撤回為止

信你一成，先奇，用完見唔對路就掉

姐係老解唔會幫手
林鄭同警察搞掂

理撚得佢依家講乜鳩
總之 不撤回 不罷休

柒婆應該驚到瀨緊屎

割蓆啦

一日未撤回講乜柒都假

有樣野一定係真

「中央從未指示香港修例」係環球時報今日文章既標題

無可能既！！林鄭BB話中央咁信佢！！係唔係誤會咋

應該唔會上面班官驚再玩落去真係燒到自己係美加d資產多d
瀨鳩哂落條八婆度過到骨就得

當然唔會指示，只需要講 “國內有好多逃犯去了香港，目前香港法例管不了，是否需要做點什麼，你自己看著辦罷。”

推曬啲責任落林鄭月娥到啦
要佢辭職撤回條例
我哋可以當冇嘢發生過

自己出艇仲快啦

口交部高級過香港市太多

隨時問乜都係出罐頭回應

支持修例
堅決維持主權
本國事務不容許外國勢力干預
堅持捍衛民主

之類

一個都沒有 ... 沒有

共產黨係咁
用完即棄, 有鑊就搵人頂咗佢
咁多年都無變過
睇返歷史, 幾多開國功神喺文革被批鬥, 共產黨幾時有幫過佢哋 ?
信共產黨嗰啲真心on9

林鄭從來都係棋

但如果香港人因為撤修例同林鄭下台就唔再發聲

過多20年都會有相同事件發生

既然世界已經關注我地
唔可以有階段性勝利就停步

個時未燒到佢地海外資產
而加割蓆咪話自己從來無干預同落命令口交部只係一貫支持特區政府依法施政

唔係信唔信問題
而係佢咁報既動機

檯面切割都無用架啦

共狗夠話六四冇死人啦 狗講野都信？信半成都死

香港政府被出賣了
難怪今日二讀要delay

最懷打算照硬過入哂淋病數再有京官落來將佢落鑊完場

也有可能被流放的駐英大使太低級了
脫節了

林鄭不嬲都話唔係中央指示，口風好一致呀，有乜問題？

仆街，林鄭而家就真係喊喇

想棄車保帥？

又話要「牢牢掌握全面管治權」？

唔係好威咩都要管？而家又放任不管喇？

棄子，抵撚死

棄將認證

陶傑又中

炒左淋病放自己公仔落去咪全面管治

中央冇，但中聯辦有吖嘛

我貼個篇係外交部發言人答記者o既全文，你哩篇係駐英大使o既訪問，擺到明兩邊都無對過稿啦，不過今日外交部例行會有記者發問到時應該會轉口風

環球時報「中央從未指示解放軍向學生開槍 」

中共都知玩大左 咁搞落去一定燒到貿易戰

屌你老母

從未指示武警混入香港警隊

條柒婆又比人當condom 用啦 抵啦 睇來差不多要收皮了

環球時報講既野你又好信既

唔開公指示 唔代表冇

共產黨的說話能相信麼？？

美國提出香港人權與民主法案嘛, 咁多黨員美國藉又有咁多資產喺美國, 到時入唔到境又俾人凍結晒D資產點算啊, 林鄭你都係為黨捐軀啦, 黨會感謝你的

咁多人出泥發聲，單野假既？
哦，中央認為要一百幾萬個香港人出遊行去支持立法？仲要出泥幾日？
嘩！真係好啦，中央終於修例啦。泥緊個幾日都一定要出泥一齊慶祝呀

中央傻左？

從未指示，但一直支持... 請中文考生試試解釋以上意思...

呢D辭令既含意先重要，中共64無死人論係含意係佢地無做錯到，而呢句無指示即係將個波推去林鄭港府度

其實你有冇睇內文...

睇黎後雨傘運動既篤灰精神俾中共發揚光大

"西環一定嘈到拆天"

如果好似陰謀論咁講
777 未就係美國CIA間諜

呢個時候逼班建制表態會唔會露出馬腳

妓女比共產黨更可信

姐係推哂比林鄭 等佢硬食落台

睇內文佢唔係割蓆喎。割蓆點係咁態度。

佢而家係態度強硬，意思係香港今次死人都好，都係香港自己搞出嚟嘅 。總之條例就一定過，過程死幾多人都唔關中共事。全部係香港人、香港政府再加外部勢力搞出嚟嘅亂子，同中共政府管治無方冇關。

唔係中央咪西環囉，仲可以話香港一部份添

Sorry 我應該講清楚，佢都係割蓆，但唔係當年老董式嘅割蓆。
當年割蓆係中共要揾下台階，今日割蓆係當林鄭同香港係棄子，死咗都唔關我事。

支持同指示係兩回事，不嬲都冇話係中央比嘅任務

你懂的...

一齊去中聯辦和平請願

你搞掂咪支持你囉
做到野老闆實支持架
屌你老母 家陣搞出大頭佛
仲想老闆支持
第一日出黎返工?
自己辭職啦 7婆

港奸淋病落咗台使唔使流亡？定係成世要有隊實Q跟住？到時巴布亞新幾內亞應該會屁護佢掛

錯啦 佢已經話我地64鎮壓冇做錯到啦

林鄭同中聯辦主任王志民唔岩key.... 之前唔肯握手

如果巴打咁都理解到的話
777 真係同外國勢力攪出來

中國見到依家咁唔想食死貓

妓女俾共產黨更可信

777完美示範咩叫低級紅高級黑

老衲份人民日報點講？

支那賤種講嘅嘢 半隻字都唔可以信

林奠同支那有分別咩??

我唔知佢係唔係唔食死貓定點，但係呢幾句係重點：

“一国两制”在香港的实践非常成功。

根据《基本法》，香港人民管理自己的事务，他们有权保持与大陆不一样的社会制度。

一些媒体，我认为，包括BBC。BBC把事件曲解成香港政府修例是受中央政府指使的。事实上，中央从未指示香港修例，此次修例是香港政府自己发起的

我们为什么要要求香港政府放弃修例呢？

我认为，香港内部和外部的一些势力在利用此事来挑起事端。

-----

整體嚟講就係話，你地班友作故仔亂我中華，我係唔會受呢一套，哪怕代價係壯士斷臂放棄香港都好，我一步也不退。

大家講嘢只講原則，實際要你意會自己去搞
衰咗方便割𥱊
19成日咁講

算唔算割𥱊

割唔割都好
柒婆都係棄子黎架喇

你快啲趕個賊婆嘅話我地咪係咁意信吓囉

睇來依個星期會有好件事發生
改變香港日後幾十年影響

倪匡否認講過「妓女比共產黨更可信」︰呢句話對妓女好侮辱

大

可能而家侵侵 美帝真係根據呢件事做野
未過條例之前已經連trade war deal再整多d老鼠屎
而家先黎縮沙?

不過之前都有人估係林鄭自己想送大禮，咁中共實冇問題嫁，而家奶哂野，中共即時割蓆

淋病唔醫係有機會死唔洗發夢

佢意思係一開波係林鄭自己提出呢樣野，咁中共支持林鄭既提出，只係而家奶哂野咪踢返事實同個波比林鄭自己搞囉，唔怪得琴日林鄭閪口閪面咁出黎講野啦
中共信唔過就係人都知，但林鄭條臭閪都係野心大果d黎，如果成件事真係林鄭搞出黎佢仲好意思話自己唔係賣港係賣左身比香港，佢真係連小小良心都冇埋

中國共產黨信得過？問走難個班老人家，個個都屌老母

用完即棄。然而關我鬼事，重點係依家一堆義士傷左

共產黨講既野, 同女人講既野一樣
調轉黎聽先係原意

中共跳船

林奠GG

六四没有发生过
中国人享有民主
共产党为人民着想

宜家就卸膊，暗地裏咪又繼續發功

符合佢以前個職話呀 以前港督Order 佢地都係照做 不過我地依家個老細係全世界第二仆街姐

根本單嘢係柒婆自己搞出嚟諗住邀功 如果成功咗咪冇事 但依家搞衰咗 咁中央梗係推曬落你度 邊個想孭呢隻黑鑊

啤梨就鳩估可能上面凈係講咗句你看著辦
點知林鄭搞到咁大檀

係林鄭自己冇彎轉啫

老細下令又好 有人獻計邀功又好
而家全香港矛頭都指向某女人
佢夠膽唔帶保鏢行落街冇事返出黎
我支持佢終生做特首
交税直接放入佢信箱

難怪林奠會哭喪咁喊啦

琴晚都睇到，今日即刻有人爆

無乜值得開心
佢支持 777 立法
但肯定立完即棄, 當 condom 咁
下屆又換特首, 689 咪又係民望差換走佢

妓女尚信共…

問：中方是否擔心如果香港抗議活動持續，立法會或許會在修例問題上作出一些調整？

答：關於修例的問題，香港特區政府已多次對外作出了說明。據我了解，特區政府就修例工作廣泛聽取了社會各界意見，兩次調整了修例草案，對有關建議作出了積極回應。

至於下一步修例工作具體安排，建議你向特區政府詢問。我要強調的是，中國中央政府堅定支持香港特區政府推進修訂“兩個條例”的工作。

其實我覺得有可能

係中共角度30年後香港點都冇任何機會走得甩，遲早會落入中共手中，而依家中美貿易戰，更加唔會想香港收皮

甚至00後已經好多係雙非/日常生活係普通話(非針對，但事實如此，唔信去一轉上水粉嶺大埔聽下d中學生講咩話)

過左由班90後主導嘅未來10-20年，基本上到時香港嘅年輕人一定冇依家咁排共

所以中共冇必要係依家硬推

講到最後，如果中共真係唔係100%支持淋病，依家會係我地香港人最好嘅抗爭時機。

呢個我覺得係割席，大家星期日繼續努力！！！

冇指示呀
不過係咁暗示同支持咋嘛